[ONCE] TWICE 討論區(112) 平井桃1109生日快樂之買多幾隻就中

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖

留名

搶1001但唔開POST係咩玩法

啱啱我真係好驚炒車

mochaeng準備好

仲以為會十一點都無人開po

留名井南

LM

傻 Mo 留名

我啱啱都準備開
打緊topic
恰左陣 10點起左身 見到1001係10幾分鐘前

趁MiChaeng Day未完慶祝下先
希望日日都係MiChaeng Day

我f5咗好耐

電燈膽南

上個po大家都好勤力
新po留名

係米彩，所有人都鐘意既米彩

留名
應該係第113個post

我都以為自已睇錯number

lm

屌fail咗，你地想開過定照用

Lm

留名井瑛

趁仲有半粒鐘不如開過

點解冇左兩張mimo中指鎮po圖

開過囉

開post得返一條photo link

傻mo 留名

呢次邊個開

唔使啦, 下個post 寫返114就得

要搵人提住 實唔記得

Btw 家姐好sweet 仲叫彩燕要好好照顧自己
離開左都仲咁有家族愛

無褲袋扮型失敗

家姐

三歲抱抱,紗同彩拍頭

定都走返轉頭抱抱

仲有智媛

新PO留名

可以加返落開POST DOC到先

桃子生日粗卡

萬物皆可圓嘅傻mo生日粗卡,你知道吧

笨蛋line家姐生日粗卡

毛毛生日粗卡

Momo生日快樂

MOMO 誕生日おめでとう

早一日收齊晒bobo嘅Momoring生日快樂

生日快樂桃B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MOMO誕生日おめでとう

祝我們可以好傻又可以好型嘅Dancing Mochine傻桃生日快樂

MCD 現場相

MOMO 生日粗卡～～～

Momo 生日粗卡

因為 Momo 先會由屌人係韓狗，到入坑 Twice，再鍾意 K-POP

傻Mo生日粗卡

MCD嘅相超高質

我地最愛既Dance Queen 平井MoMo 生日粗卡..

Momo 生日快樂

桃子生日快樂

Momo 生日粗卡lm

Momo生日粗卡
當初就係因為cheer up mv既Momo而入坑Twice

又可愛又型嘅桃 生日粗卡喔

咁多Momo圖, 點搞呀痴線..

桃子お誕生日おめでとう

平井姊妹

佢終於記得自己有個妹喇

po主舞大人個直拍先
話說今次首歌啲應援，我地唱左大半首歌咁制

生日快樂啊Momoring

平井桃生日快樂
Love you forever

話說原本聽日上Music Station既某世界級男團俾人臨時ban咗無得上

留名
傻桃生日快樂

希望今次唔好兩國關係唔好緊張咁耐

MarvelMomo出左好多fancam

佢地今次有無fan sign?

新post留名
傻桃生日快樂

17號？

兩團都真係好無辜

大隻桃 生日快樂

得一場?

應該有2-3場
但我唔知幾號
我又冇份去！

OhBoy! 係幾時有得買？
韓國又冇話邊度買平？
今次啲 cover 真係好高汁，要買

我都無份 不過我都期待有高質內容睇

mo喺巴西好似有d名氣

邊度有twice嘅鎖匙扣買?

E.g.

17號係首爾但去唔到

其實巴西有好多日本人喺嗰度住

睇落唔係官方週邊喎
如果你要呢啲款嘅 應該好多地方都有

原來係咁 我本身仲覺得好九唔搭八

係咪啲鋪仔賣嗰啲
以前初中買過好多

呢d淘寶357蚊都一堆

甩色嘅 又係盜圖衰過 yes卡

桃子 生日快樂！

傻mo生日粗卡

今日子呢三次all up to u都好charm

傻桃 몬지알지?

屌, 搞到TWICE同IZONE都GG
冇啦啦將政治自己主動拉上去做乜9

留名 桃生日快樂

Lm 모모링生日粗卡!!!

我桃生日快

我桃生日粗卡

得一隊女團

晨早流流就update即刻醒神曬

仙女

用千幾蚊睇兩三首歌好似又唔抵

生日啦

留返啲錢買周邊

TWICE will be appearing on KBS ’Entertainment Weekly‘ today at 8.55pm KST

They played the body gestures quiz game and they made the crew embarrassed by clearing the question in a sec time (they thought it will be hard for the foreign line)

紗話自己唔鍾意擔遮

個個都咁諗就冇once去 佢哋就見唔到香港once支持佢哋
同埋應該唔止兩三首

去接機都好... 近距離望下..
但屌 我一月最忙

感覺上twice最重份量

好想做定B同學仔

竟然來香港

睇下同邊個擔啫
佢地笑到好似對情侶咁甜

睇佢地啲墨

傻owow生日粗卡

咁嘅陣容都係買480算

480通常最快sold out

幾時賣飛?

但880已經覺得好唔抵

我仲諗住話難得嚟揀1580

最多咪聽到hs, wil, dtna, yoy同bdz

btw會唔會試緊水温

好正

可能有special stage呢

好興奮

邊到可以買官方週邊?

淘寶

有無分once area嫁

淘完番黎T寶個樣會唔會唔同左?

幾時開售

加一 但驚買唔到

三歲唔鐘意擔摭但都幫人擔

youtube 可以無限免費睇
買周邊

周邊無限出，真人睇一次少一次
自己諗

幾時賣飛

My favourite 桃 生日粗卡

好想揸下佢對大奶呀

成日孭𠝹波袋show off自己 知你大喇

就黎逼爆喇

長大了啲衫愈來愈透

透得黎件衫好奇怪 而且韓國唔凍咩

希望今次保安做好啲

透 =/= 凍

btw件衫真係有啲怪

香港真係要做好啲保安

人又多又逼, 啲人無禮貌又痴線, 仲要多支那

有冇清買480

香港人都有嗰種劣根性

睇黎大家都諗住480, 咁應該會跟風

香港係其中一個最唔respect 音樂 同 artist ge一個地方

買到就去，買唔到算

480+1

+2

+3

最後個個買咗1580

拼盤480買唔到就算

買480 想去接機送機

傻mo生日快樂

紗瑜大糖啊，一齊挑選床上用品

世界上最清楚子瑜事情嘅只有紗夏，甚至俾子瑜本人仲清楚

對其他kpop一啲興趣都無啲時間會唔會好難捱

唔會嘅 去過12年個個 冇興趣個啲都睇得幾high

如果唔識啲歌真係會好難頂
會有種唱完未啊嘅感覺

今次回歸子瑜啲衫都怪怪地

平時係屋企睇頒獎禮直播就係咁
會覺得好辛苦

瑜寶真靚靚

黎香港？

雖然之前話係香港開con都唔會去
但真係黎就想去睇

彩瑛好正

好想接送機

好打耳

Oh boy

去之前聽定幾首囉

揮動紗瑜黨大旗

新po LM
桃桃生日粗卡~

twice 黎香港, 你地去唔去
諗緊買唔買最貴

投票呀

人類總係犯相同錯誤

好想買

搵唔搵到代購?

信和應該有?
不過可能好貴

即係要買九本 ？

咁既價錢早幾年去MAMA仲好

雖然之前口響響話9隻黎香港開con都唔會去
但見到佢地黎拼盤都想去睇下

又有sahyo

pabo line

件衫

有得去邊有可能唔去吖

佢兩個真係好鐘意攬到實一實

係 果年mama勁多大團 又有ioi果d
今年去真係剩係睇twice

小隊好攬，姬王識揀

btw twice黎果次mama有去到
買2180？嘅企位
真係勁近 好似係你隔離
謝幕果陣once好似唔多 差唔多個個都會停低望你部手機比你影

屌奶星interpark肯覆我未呀

有冇人睇到spotify yes or yes個video?

我有Spotify都開唔到嚟睇

地區限制

遲啲去睇吓幾錢先

驚買唔到480會忍唔到手買其他

其實我買唔到480都會照買其他位
點都想見到佢哋

幾時有飛賣

講左成朝都無人答到

都未公佈

有時小隊都好主動囉

依加啲雜錦con難唔難買飛

你腥email 比佢地多次 同埋睇下junk mail 我上次發覺覆左junkmail 所以無睇到

唔知點解我睇junk mail
個腦係load jun k mail
心諗佢唔係入咗伍咩

利申唔係2pm飯

岩岩send第5封去 佢終於覆左

殺人犯mo

但點撚解要我出多份錢同埋只包韓國境內
佢寄唔到比我就係佢責任啦
唔撚合理
先唔好理點解佢咁ON9寄撚左返韓國

最ON9係佢寄撚左返韓國叫我搵韓國個邊跟

唔係主場同全部自己人真係差d
都係留力con算 只要唔好再撞exam

寄左返韓國係DHL on9喎
你同佢講韓國DHL無reply叫佢地運返過黎

手機版定電腦版先有?

有冇人有多腎張 無人知你講咩gif ？

你忍心無人叫應援

而家兩邊係咁推波 好撚ON9

買480應該坐到好後叫應援都聽唔到,但買貴啲飛又覺得唔抵

等佢地返屋企我逐個同佢地應援

得啦你可以早抖啦

係 如果1.5K係大團拼盤都還好

我屋企唔係咁隨便接待其他人ga wor

480應援區留名 !

到時搶到飛先再講

yes or yes 亂舞版

直髮 ❤️

南

每日一傻

480你應援會比人眼超超 估計

一係組團買晒同一個區
超返人轉頭

各地once用momo圓祝賀momo生日

momo好hyper

比到錢嘅話用集運

放學忍唔住去左信和買碟
可能係桃生日啲氣照住我
15張小卡有5張係桃，1娜3紗2南1賢2彩1瑜
碟係定南瑜
3個人個張伙食團重複左 差紗志南
但我見唔到有換卡大會
唯有等埋gmarket個幾隻到手先算

今次cb信和冇人換卡既

2yeon

第一日最多

星期五晚真係多左人聽歌

見唔到學生妹

今日好似12樓先多人

上左去都見唔到
冇得同學生妹換卡
唯有等呢到gmarket嘅大家

機會黎啦飛雲

唔忍心

定延黐張稿喺志效後面出貓

Mina係側面偷笑

但有貓紙都係講錯野

今日sana好似唔係好係狀態

咁多位ching其實信和邊間買碟好啲？

一樓mini 價錢公道,今次早鳥$115一隻連特典
服務幾好,訂過一次之後都會 sd message 提你訂新專

留名x2

唔好去銀行過...電匯好貴
你cable charge 130蚊, charge fee 150蚊啦已經

睇下有無人去左追cb...比少少茶錢叫佢幫你買囉

韓國邊度有得買

Withdrama應該有

好sweet啊

我睇下答唔答到單買先 謝謝你

小隊

合照個到....B身後係姬line黎

邊個呀b,你講神仙b?

賢賢過膝襪or靴真係不得了

今日係室友黨勝利日

係咪得返官網可以買到？

絕對領域

應該係

今次特典卡d質素唔錯啵
之前有D色水又怪又低清 唔識點講

仲差兩個日榜

希望去到聽日啦

其實我諗緊仲有冇其他gif 可以加字
大家集思下

比d 素材大家研究下

michaeng躺播chaeng講廣東話

Sana個張好似講緊 屌

個個唔駛加字

室友

重溫一下佢講乜春

我近排都諗起呢個
不過唔記得佢講咗咩

係未 做乜春野？

係,好正

彩兒又一次承認mochaeng關係係確實且存在，仲有個❤

Momo豬今日咁多相殺死我了

第二張好似講緊 你老味

擺明係"你好嗎"啦

好多室友相

傻桃生日快樂

飛吻已經夠攞命....最後仲要補到刀

呢條友仔真係唔識㗎喎

隻鬼都唔係追自己 唔跑仲好

好多相

屌我依家先知

除咗MAMA之外記得仲要MCountdown事前投票

Push

攬咩啊攬

嬲

隻抽

dean似乎唔算好強，weekend會唔會有機pak?

"Do you plan to have a comeback in the winter too?"
TWICE: Um...right now...
NY: It's a secret
唔通去蒙古係拍MV

豆腐個表情笑咗

我覺得係聖誕專
12月24號發行

唔好出咁大隻就得 屋企冇哂位

揾人教下佢

shooting star

好可愛

sunmi祝mo生日快樂
jyp d家族愛都真係幾強

睡前一推

點解呢個細路女可以咁可愛

YES OR YES依首歌真係愈聽愈好睇

豬腳朋友送禮物比mo

jyp: Before BDZ came out, comedian YooByungJae answers 'Bulldozer' to a question that asks to name a song title that's unlikely to be ever released.
Is my taste a little weird?

jyp

mo媽ig

右下角mo爸

美顏過度

今日有機pak 集氣

差bugs同naver日榜

sana呢個眼神真係 中段唔知係唔係mo既sa咀落去搵隻手隔住

女保標南

IG

2:31定b

JYP都出埋公告

cls

仲要搞埋家人

差NAVER日榜

衝呀

好在暫時睇無損失

cls 想呃錢
搞到小隊咁唔開心咁嬲

集氣
求Naver生生性性

銷量已過十萬

'YES or YES' has surpassed 100,000 copies on Hanteo in less than 5 days.

MBC Show Music core, jelly 狗都係冇行入了，星期六晴嘅生放都係唔會夠 candy 爭吧？

六日

屌 正垃圾嚟

集氣..

直頭要捉佢出黎打

idol room餐車，真係剩係出小隊大頭

Naver 日榜1

其他榜real time有無郁？？
希望終於pak成功

Once 一人吐一次口水浸撚死佢

on99
依D人要拉去坐監

好彩小隊媽都醒水

有冇俾佢呃到錢

PAK!!!!

咸左
對上一次係17年2月

粗卡

PAK粗卡

終於唔係差一個半個

粗卡..

粗卡
好滾動

PAK 粗卡

終於...

第一次見證

邊張先
同你買幾多

pak粗卡

yoy個作家見pak開心到爆粗

桃子生日有加成
粗卡

PAK

幾好聽既琴COVER

你都要講你用到邊張coupon 先
同埋買幾多隻先得咖

諗起之前首歌未出,唔記得係唔係JYP講話yoy係一首好歌,唔需要再解釋

返緊工見到pak興奮到差啲大叫出來

點解買twice碟?

明明youtube度有得睇啦!

久違嘅pak

實際支持對歌手好重要

G媽碟到啦 ⼀陣落去拎先

支持值得支持嘅藝人做喜歡的事

知唔知CD warshouse而家有冇得買 番工行唔開

除左支持佢地之外 儲小卡都係主要因素之一

買週邊產品已經可以啦!

例如鎖匙扣， 卡嗰啲， 就話有啲用啫，
又可以支持!

都係唔明，點解一定要買碟先至係支持!🤔🤔

個人選擇啫..

買碟同睇youtube有咩關係

原來唔係碟

都係一樣睇mv!
分別係前者要錢，後者免費!

好似我呢啲呢音源ac 都買埋黎刷
因為我覺得幫到你鍾意既idol 成績好既話
就可以係舞台上見到佢地耐啲

Youtube聽也好定係買碟又好，都係對T寶嘅支持

唔記得左之前抽中r6公仔

唔通買碟又係為左隻碟咩

碟係cd 無mv睇㗎

你等咗幾耐先到貨 我嗰G媽物流一直處於preparing for shipment

買碟係最直接嘅幫助

假架 唔係碟黎

好型

因為銷量直接影響到佢地有冇一位....

因為銷量唔好=影響成績=影響下次cb=影響巡演=無週邊賣
所以你想買週邊就記住要買碟啦

銷量先係idol最重要既一環
寧願唔買周邊 都應該買專

我開多個ac睇 真係得返5000可用
好過冇啦
都係每隻貴多3 4蚊

所以話coupon呢家野真係好大變化
好似股市咁 日日唔同
頭2 3日用都唔比用
中間幾日用到就好抵屌
雖然interpark仲未ship
（我仲有係synnara買 ship左 應該下星期會有 ）
但慳得多 令我想買更多

好似平機票咁 買遲幾日貴幾百, 到你驚越遲買越貴買左之後, 就到出發嗰排無啦啦又減價

呢個真係dklm
本來飛cb

買碟計落佢地銷量 會幫到佢地拎一位
另外碟會跟埋photo book
個人認為碟仲實用過鎖鑰扣個d

pk 少左張子瑜

邊度買
問下有冇得退

sorry我唔係想鬧交但係鎖匙扣嗰位人兄都唔買專都唔方會買官方週邊

信和訂

問下啦 可能會退比你

都係平過信和 我決定照買

可能係剛睇twice 唔明點解要買碟
真係入坑就知點解會買
又唔係語氣唔好 我地答下佢有咩所謂
利申就買到破產

Photobook
同埋買碟可以等抽小卡 期待既心情好正

計過都係唔駛90蚊隻
我諗唔到唔買既理由
就算冇特典都抵屌
特典出面收都得啦

想買既巴打儘快入手啦 遲下買就貴

啱啱問左, 無得換 下次係返豬媽訂

去搵放散卡既人收啦
不過偏偏係子瑜就祝你好運

幾時會有換卡大會

Photo book 啲相有好想拆出嚟當 poster 或表起佢，但又會折攔晒本野，但又想好易一望就望到，兩難

好易 買多幾隻就冇呢個問題

呃，係啦我都唔知啦

下 唔係剩係買一隻碟呀?!

買多幾set你想貼補間屋都得

我唔求換啦，想要既tg我送畀你

Twice 牆紙公司

早左走
btw 巴打好靚仔

係時候轉wallpaper啦

冇重覆

笑撚死

[Eng] 181107 Choi Hwajung's Power Time with Twice

今次應該係人生最好彩嘅一次
暫時開左5隻得2張重覆
希望g媽3set 生生性性

今次好似無出海報

你地$180買本野返來值唔值？

我都想去睇靚仔巴打

今次無咁易重覆
幾個fd都係開9隻 重覆3-4張

冇買 想買返。。。

GAY

你係邊個

今次G媽啲貨特別慢

唔值 呢本野韓國本身係免費拎
之後間野好垃圾話4000won本
但琴晚又加價10usd本
真係當once係傻
（但好多傻人比錢買）
又係個句 有錢買專仲好
咁貴 d錢又冇佢地份拎

原來係咁

係 因為我有朋友係韓國個邊問佢
開頭話4000
但見多人要就加價
但重點係我要強調多次
本野本身係free
我上年都拎過

。。。。

絲打黎 想搵食

本黎平平地都諗住買 個封面靚到
見到係炒價都係不了

韓國邊度可以拎架？

你有棍架喎，你要搵巴打玩劍擊？

要睇返oh boy個網
好多都係cafe拎
同埋一間唔多量

Yes or有無咩版先中tzuyu?

冇呀，要買就3個version一齊買喇

一生巴拆碟啦

有冇人喺信和

大概半個鐘後到

去左OH BOY官網睇
JIHYO個本已經SOLD OUT 左

唔好強求

邊撚個呀

隔離post過嚟

一諗到你地其實係識既 就覺得呢D留言好ON9

好on9? 點解

成手都係嘢，返屋企先sor

Saida

Oh Boy連韓國便利店都唔見有，都唔鬼知邊到有

換卡大會係咪已完？

運未呀g媽

一抽留名

依度係1/3抽咋清

kkbox都有得down喇
今次快好多

留名等買埋其他2版 有冇加錢要埋pre order 特典？

我先試水溫
特典?果包卡仔定咩?

卡仔同poster

Happy 啦 卡同碟都有

有卡仔呀，poster無位擺所以無要到

下面係momo同mina呀
快啲認得

留意返3版送嘅卡仔係唔同

唔知邊個結婚 請到佢地九個

真心問句
有一張唔係人黎嘅？
我五張都係人…

你又知我唔認得 ？入得來點可以唔認得每一個成員

咪話90張有10張係手卡

我朋友cap左隔離post比我睇 唔洗扮野

啊今日天氣幾好

幾時先齊瑜set

我會努力

未齊定set

碟都唔買但買週邊 本末倒置

等睇週邊佢講緊yes卡同格仔鋪個D 鎖匙扣

長卡冇重覆算係咁啦

牙桃牙南牙紗都差好多

婚禮上面唱Yes or Yes

你考dse本身明明有本書自己讀，
點解仲要開post問補邊個好?

咁正既..

我結婚都請到佢地做嘉賓就好la..

同once結

近啲

嘩 我桃件衫

想同Twice 結多啲

佢地live 其實都幾好聽

邊個黎 請到咁大牌

個男爽死, 企係瑜寶隔離

紗瑜

遲下就到紗瑜做主角

媽媽係上面見證

好似係manager

應該都係jype d高層

應該係佢哋manager

想請教下識韓文既巴絲
我見 yes or yes mv 有埋中英歌詞
但其中有幾句中英意思都唔同, 所以想問下其實韓文點解

싫어는 싫어
英: I will say no to your no
中: 不喜歡就不喜歡

거절은 거절해
英: reject your rejection
中: 想拒絕就拒絕

其實係咪英文翻譯切合主題d?

就咁睇好似英文岩主題多啲

不過都係等識韓文巴絲解答

順便問埋
Is Sana Gay原先嘅意思係乜

到時全世界紗瑜黨員都出席

邊夠位坐呀大佬

英文其實100%啱

싫어는 싫어=對你的不說不

거절은 거절해=拒絕你的拒絕

豆你大個女架喇，見到人bobo做咩仲怕醜啫

thanks 巴打
mv 中譯個條友真係要搵出黎打
我 google 搵其他中譯都跟左官方錯果個

我記得係指就算好奇怪(其實呢你要成句睇先會比較明is sana gay係斷句嚟)
利申：鳩up

有冇人有伙食團長卡
我可以用娜定Mo換

Merry Christmas

我4號gmarket interpark發左貨
家下再等下6號買既發就ok～

似ohBoy件衫

公平咩 點解可以咁靚

小妹都好想好似佢咁靚

係wor
我睇錯

有冇巴絲報名

向著ONE IN A MILLION紫色花한송이(音譯:韓松伊) Candy Boy優雅地[OOH-AAH하게]走過來KNOCK KNOCK?! 低聲細語的說著What is Love? 並傳達了愛的SIGNAL
那時Heart Shaker的心動 我會一生珍藏著 希望24/7在一起
不論是LIKEY時或TT時 彼此互相CHEER UP 以後也會Merry and Happy的過一輩子
騰出寶貴的時間(的各位) 請以歡悅的心情來祝福我們珍貴的愛情[소중한 사랑]
Let‘s Dance the Night Away!
註: 한송이是一朵的意思 也有可能是人名(音譯:韓松伊) 若是一朵則應翻譯成:向著一朵ONE IN A MILLION紫色花 Candy Boy優雅地[OOH-AAH하게]走過來

明顯佢ff同某某bobo嘅畫面而怕羞

YoY就快50M VIEWS

once查到邊個結婚未

咪佢哋Manager

邊個見到新郎新娘bobo wow得咁大聲

有once話唔係

原來係擋手unnie

成句係「就算覺得很奇怪 也沒辦法吧 因為已迷上你了」
而is sana gay係解「很奇怪」

利申：唔識韓文

乜原來fm 會擋手

明明就係is sana gay 咁解

唱得好好

應該引起三歲食指大動~~~

似志效or三歲

應該唔係manager, 請啲人唔係普通人黎

今日唔係有人見到 idol room 架 coffee 車？最後去咗邊？

唔見有認證shot

睇相似係平時戶外fm個位, 唔知知唔知有咖啡車同有冇去到

依輯相屈到癲

已做wall papaer

5千萬粗卡

5日7小時16分鐘

粗卡粗卡

Youtube 一個鐘嘔左差唔多400萬

到底累積咗幾多仲未嘔出嚟

同我嘔番哂出黎

依家又嘔多400萬 真係好癲

唔知幾時1億

只要個個都stream 其實唔難

stream緊

岩岩睇54M

巴打有d料

le邊夜晚好似冇咩人

有特別野先會多人

一齊stream喇

信和應該有

[TSKS]演藝家中介E1737.181109 中字
33:35 開始

得sana同子瑜好淡定

一個未反應得切 一個自己都成日做

Sana以前都仲會尷尷尬尬
而家係氣定神閒

係咪pak 左啦

係呀
#408

PAK 再粗卡

差melon

快ac 快啲去聽

柴加里都有交戲

依加pak 返

睇得出今年佢地下苦功練唱功，依家live 好穩

再粗卡

原本今日係jyp出道第24年

日経エンタテインメント！2018年10月号

洗唔洗貼返幾張圖賀一賀佢

J

張相新架？柴加里跟返佢地？？

今日朝早架

唔知長期定得閒幫手一兩日

H

好經典

子瑜都開始撩女fans 好似係

Caption this

d人真係好得閒,match

呢張正

但中到南就夠

好想要你d瑜

感動既係見佢地live進步左好多

邊間買同幾號買？

啱啱睇到有人話簽售買左120隻先中...
如果我真係想試一次 fansign到底要儲幾錢先夠

依樣真 個個都穩定左好多

差唔多啦 120隻 如果賣得番出去都唔會太貴
ALL IN

一次fansign要兩萬

可以換比你呀 但我12月先翻hk.........

MV唔洗一星期就55M

今次首歌係幾好唔差

多左路人聽

努力刷超過likey 記錄

已經準備好去第二場簽售 ，要買幾多隻都阻唔到我去睇Twice

今日套打歌衫好聖誕feel

豆腐慳毛

Dahmo is true

今年女團首週最高

仲有聽日 希望上到12萬

Saidahmo is true

NaMo去咗友團concert

SANA

2000won 張飛 入去撞下T寶 都抵

求其用塊面塞滿個鏡頭都咁靚

2000 won?
即係 $20hkd?

唔係去左婚禮咩

尋日婚禮
今日concert?

搵到井南ver 我就收手喇

係掛
琴日都有人話佢地去左

拎多幾本子瑜同人換會唔會快d

搵到志南 可唔可以留本比我

同求南b

演藝家中介中字

有無諗過未拎既once既感受牙

帶反黎比我地都好

集氣集氣
但各位巴打唔好意思啦，因為細佬呢家係喺韓國住唔係旅行，所以12月中先翻得到hk... 應該幫唔到大家留... 同埋都唔會收錢拎啦，唔想用免費嘢收巴打錢

巴打係最右邊？

南總前面

葡萄

有依兩張紗想換瑜，唔知仲有無人會換？
可以tg傾。

可能下次到你呢

윈 둥 희

清到喊

買唔買埋另外兩個版本好?

YES‼️

我諗你心入面本身有答案

You got two choices
YES or YES

諗唔到理由唔買

拒絕你的拒絕

同求南

求紗

任何成員都可以 不如你寄返黎？

2yeon 婚禮上拖手

買3隻中晒3款好長果張卡
同埋佢d pre order卡可唔可以唔好出團卡
佢d官方卡簿得9格 突左1張又要擺第2頁

成條片無眨過眼

呢個stage咁靚 想個個都有4K fancam

多謝同我換卡嘅兩位once
我暫時唔換住了
（除非你有興趣同我換張賢賢 ）

cute到唔識形容

求南

妹妹未夠12歲唔比玩機動遊戲喎

身高唔夠1.6米都唔俾玩，好似係

點解今次冇twice tv

求志效得唔得
諗住上網買 但已經SOLD OUT左

過米四就得架喇 你哋班衰人

JHCD係咪無可能換到JlineorTYCD

清你入錯post?

大家想抽中咩?睇下我可唔可以幫大家中咗佢

你開咗先喇

我想要jhcd都無

可能或者話唔定會有機會準備推埋T團

你有乜先

我終於明你講乜鳩
我要志碟呀

想做胡迪

我覺得今次志效碟好難中
勁多隻都冇 最後要同人換先齊

係小隊碟呀

今次連小卡都難中

乜志效唔係一直都X也不X既咩

志效冇乜人知佢嘅好當佢禾旱草但我會當佢係寶

咁正點會冇人要
巴打你留tg 我比左d misamo 同子瑜碟你

빼빼로day就黎完
咩驚喜都無....有啲失落

Bts 據我所知今次好多人求志小卡
搞到我仲未齊

講真之前係少人儲
但今次聽多左有冇人有志效

我連小隊隻手都冇

聽到有人求志效呢句好安慰

彩咁細粒著oversize

聽日開始有TWICE TV

終於

就知jyp唔會放過呢個機會

真ONCE應該係全部要

90張卡

將就下睇住呢個先

原諒我係個假once

你講新定舊碟?

香港雖然的確係外國人line多飯d 但唔代表其他人冇飯
呢度大量俞定延xxx 金多賢xxxx etc

志效因為咩原因令佢人氣唔高?

Ching幾時再有mochaeTV

新

一開始比較肥啲，睇落無咁靚
而且小隊作為隊長為團隊既形象要啲時間先出到黎

咁老實講 sixteen到出道佢仲係肥肥地
cu已經開始瘦
17年都人氣好左好多
今年曬黑埋更多人留意佢
同埋twice真係每次係舞台度表情各樣都好落力 好用心 好認真 唔會hea9你
佢地咁q忙仲好敬業 唔係盲就會留意到咖啦
就慢慢多左好多人鍾意佢地
就算支那都多左好多人鍾意
你都知啦個陣子瑜件事 支那幾多人反twice
但家下真係好多好評

tg 咗你啦

敬業有禮貌善良真實幽默𡃶飯又靚靚

最鍾意睇佢地開9up v
仲要9up好耐 真係cls
成日爆料 又好笑

我紗件衫太過份啦

收工望一望志個笑容立即疲勞盡消

tg: cyrischan

原來仲有6頁 下個po真係可以打橫掃一位之買碟YESorYES

痴撚線 點解可以咁靚

三個表情正到

如果有人用子瑜碟同我換彩瑛碟就好

志效個笑容世界級就一定架啦
但喊都喊得咁靚

今期running man播咗一小段Yes or yes

開頭睇SIXTEEN真係麻麻
到飯左就知小隊真係完美隊長
實力最穩定 對團友又暖
眼神同小動作呃唔到人
依家仲要FIT到漏

嗰日 mini fan meeting 近望真人志效好細粒好 cute cute

救命呀

真人望個個都勁瘦

我仲覺得佢地唔夠上鏡
見過真人就知 真人靚好多

基本啦 唔係點入SHOWCASE

加埋特典先齊,好似係

真人真係靚多一個層次
完全FEEL到IDOL同普通人既分別

呢個當然，子瑜嗰啲長手長腳可能食多啲野仲好啲。
但一路其實都有個印象志效係比較橫，但嗰日近一望（可能髮型都有關），「又話肥？塊面咁細嘅？」，再配埋無敵笑容，真係正！

佢中間係咪想扮企鵝

所以佢地忙d好 我地成日有得見
紅真係多d job好
唔通浪費青春咩
家下咁方便有部電話就有野睇
人氣係要keep

飯TWICE真係好忙
我幻想唔到如果9隻好似其他團少活動
我應該點生存

真
新飯就慘 追好耐都追唔完 過千個v
vlive 最多片既團

tg左你喇

我放棄左
大佬點追呀 只可以簡黎睇

我仲有勁多v都未睇返
冇記錯嘅話好似由六月開始之後嗰啲都未睇

其實唔難 之前先難 有排倒片
家下有由舊睇到新
不過都係16 17最多v
今年都係1 2月個陣先多
真係太忙 連開v時間都冇

定延卡Holded

都係好好珍惜 唔知公司幾時會唔推佢地
有con就去 唔好諗太多
巨蛋都係
大家抽到時間真係要去
唔知有冇下次

SANA咁都撞到

學韓文當收音機聽

由好靚到好傻唔駛一秒

佢兩個係黑洞

諗去唔去咩event之前
同自己講 依啲野一次去一次少一次

考慮洗唔洗錢之前
諗下依刻既快樂 以後幾有錢都買唔番
但啲錢之後一定搵得番

所以我而家就咁窮

真係好鍾意睇god志效笑

睇V睇到識聽韓文 不過仲係唔識睇

唔駛睇啦
聽得明咪得

連假毒係屋企睇就得 其實唔難
好彩由第一個v就飯左

所以真係sixteen開始追就冇得輸 又有好多野一齊經歷過
好多回憶
真係飯先知佢地有幾攰
雖則講就講紅係咁咖啦
但都係

睇字幕...

其實家下好多都好快有啦
冇所謂啦

聽重點但9up v真係搞唔掂

去學韓文

我好想學韓文去fs呀屌
奈何好難抽時間專心學

可以睇下我個韓文post

我之前都有睇過個個youtuber既片
有學到子母音 但後面好似開始難

上轉去韓國 同行朋友d韓文fatfat聲
好型 好想幫佢含

G

A

Y

經過師弟mini fan meet

同場加影以前經過day6 fan meet

Black Swan Mina

本來諗住睇完當買左
但有TWICE都佔好多頁又高質都係好想要

持

runningman 中段播咗yes or yes

G媽話星期二發左貨但到今日都仲未到

Why so perfect?

Post status 睇下

我仲係shipping soon

不過g媽成日一送海外就唔update個status 我估應該送左

synnara一共訂左21隻都未開始送

同namo一齊睇con會有幾興奮ㅠㅠ

星期二係開始發 但唔一定會發
不過我有Interpark 3隻4號買佢發咗
但我啲買開Gmarket 嘅frd講 話有時發咗冇轉status
今次慢少少都正常 始終幾日前隔離男團先出碟

姐d唔姐d

啲大站係邊訂 成日都咁快
但今次見G媽有優惠先自己買

總覺得mo係比三歲拉去 雖然mo好樂意跟住三歲

G媽星期六日好似係唔會update status
上年買twicetagram喺星期六送到香港
但星期一先派件同update status 仲要收件前幾個鐘先有順豐果number

我預呢幾日點都會收到掛
唔得就cs催下佢

我都聽到

仲係Preparing for shipment

我第一個order啱啱先收到gmarket email話shipped out
上sf一check已經到咗香港仲要派緊件

Worth it

係假 唔係個一日黎

係咪錄rm

Twitter 張相上年架

小妹7左

今日錄

係吖 confirm 咗啦

點解男人咁鍾意嗌自己小妹

mina低調著彩送比佢對鞋

who叫我

小妹講野唔洗你教

又一個男人扮女

上rm

唔該一定要係全集

呢嗰真

希望可以再出現彩拋低紗呢啲咁經典嘅場面

今年好似上左3次

電台中字

有melon 既記得聽歌 日榜就黎跌

其實唔係彩拋低佢，係傻紗自己突然轉向+放咗手不過真係經典

全集

自己走入倔頭路

遊戲黑洞

上次期待左咁耐 最後

佢仲要預告剪到twice全集咁

OhBoy! 好多高清大圖。
攞唔到本野番香港有得 download 都算有啲安慰...

rm 仲記得三歲名牌貼住頭髮當無敵

如果豬媽出左shipping no.記得自己上順豐check 豬媽成日唔update

4號買嘅shipping soon
6號買嘅到warehouse
有望呢個星期收到哂

竟然係naver日榜跌先

20號買嘅shipping soon到2046

melon都應該會跌
不過算啦
太耐冇pak 今次有12次已經好好

咁其實今次pak到都還得神落

到warehouse

11月咁多猛人
咁都拎到pak係好勁先啱
唯一3年連續都拎到pak韓團

有無收到email?
我25號買琴日到左香港但今日先收到tracking no

除左買個日收到個封payment complete之外，就再無豬媽劇嘅電郵

寫開始配送 但已經到左

有冇link開心share

Twice official twitter account

咁唔知關唔關seller事
我係synnara度買

咁我都係丫
我啲碟呢

Synnara +1

Synnara +2

以為係全部內頁掃圖
anyway, thanks

應該係gmarket未update啫唔關人事
利申 平時無叫開成員做阿B

清泉抵抗歪風都被陷害

劉: 老實說
除了TWICE來的時候 沒有一次快樂過
唔怪得要再上rm

幾時再有癡線佬新聞

癡線佬嚟講HYU兄都算高汁
改篇新聞都似模似樣
但一句阿b就低汁哂咁囉

每次見到都要瘋狂負皮HYU兄

2018年12月31日香港時間2300會有震驚全球7x億人嘅新聞

During music core prerecording, twice were gonna do their usual jalhaja cheer but sana wasn’t there. When she finally showed up, she went “did you guys do it without me????” And then with that frozen expression just like the gif, “you guys did it already?????????”

期待下先

媽啊 湊崎紗夏點解可以咁cute

好似定延絲打咁cute

不了

想像到個畫面

我都想

Dllm

做狗好過做人系列

題外一問，喺韓國係咪睇唔到啲YouTube啲音放重播？佢 block 地區？咁點先睇得番？

韓國睇連登圖好慢係咪正常？

係
要naver睇
唔係

我記得係...我exchange個時YouTube都睇唔到放樂場目，要上naver

比人binc

癡線佬9up使咩咁著緊

我紗真係

冇圖你話係定妹本人上連登都得

另一set wallpapers

女友feel

19號 下星期一開賣music bank in hk

志效真係我嘅bias wrecker

到底我飯咗隊咩團咁勁可以喺RM自出自入

出左detail？

女飯

16歲女飯但係用男人emoji...
小妹唔信

1001果個下個po記得開返114

真係好正。簡簡單單佢地已經好 charm

我開定post先

[ONCE] TWICE 討論區(114)今個星期開始橫掃1位 之 加單YES or YES

快d爆埋佢